今次IZONE CUMBACK唔落足銀課金根本無資格做WIZONE!!!!!!!!!

如題!!!!!!!!!!!!!! (金降撲街死..🙏)

是

禾D利是已經攞哂泥買專輯了

系..

但係琴日手痕唔小心買左OVERGROWN隻碟..==

Dllm all in la

對住恰人小姐姐系會忍唔到手ge。。。

屌你老母 使唔使叫人仆街死

層主陪金降

好波導!!!!!!!!!!

決定將屋企全部口罩變賣課新專

唔鍾意咪祝佢退團囉 使唔使咒人仆街死咁無口德呀 自己諗下自己講嘅野啱唔啱啦 痴撚線

呢個好笑..

係呀係呀好好笑呀屌你老母

友蛇好型...rebest

洗唔洗咁撚惡阿

你地咒人仆街死就唔撚惡 吹鳩脹

咁佢係有道理吖嘛

友蛇為娛樂台伸張正義超型!!!!

我入🙏🙏

我哭左…

支持

師兄唔洗咁勞氣，娛樂台啲生蕃係咁😅